做左段片 去燈下 Walmart WMT

最近美國呢面好多人都講緊 Walmart Plus (聽日開始有)
而Walmart 最近又係Fox係咁賣廣告
同時Forbes, CNBC, Business insider, Reddit等等
都有份吹WMT

見琴日得閒冇野做, 做左段片9up 下

留名

多謝巴打

小注入左WMT

UPS/FedEx
最近見Walmart用UPS

原來wallstreetbets 都有人做左DD

支持 (carr跟你執左唔少)

撐你巴打。多謝你分享u

Wmt 同森林之間睇得出管理層係幾咁影響一間公司

CARR本身間公司係俾人低估
所以先升一倍

而Walmart 就係想鋪路轉型
係幾年前食左Jet之後
就將佢成套System
融入Walmart 同Sam's Club
之前Jet既CEO
依家做左Walmart 既CEO of E-commerce

Walmart Plus 成唔成功
又或者多唔多人用
要睇ER FY2021 Q4

lm

Walmart 野用兩用就爛

我成幾個月冇咩點岀街
係屋企用App 買雪糕

Jeff Bezos 做生意既手法係勁仆街
可以買本The everything store 去睇
入面講哂佢點搞Amazon

Walmart 就最近先訓醒
依家想追返盤生意

單講Walmart plus個會員抵唔抵join?

唔洗係 Walamrt 行餐死
最啱班肥佬肥婆

聽到把聲 射咗

睇你用唔用佢黎買餸用入油
都OK既，依家有15日Free Trial

我自己就去開Ralph, Costco 同76

有排

carr 30蚊就玩完? 唔上唔落

Walmart 最美的風景是人
墨妹肥婆，電動手推車阿婆
同埋肥到成個波咁嘅鬼妹

ASMR

做實業嘅係去到咁上下
除非盤生意增長得好快

仲有門口個阿伯或者阿婆妹妹下同你打招呼

Check單佬

wmt 近幾日都幾令人失望
感覺上未係買入時機

我買左小小放幾年
條友仲係度
一日都唔放

當年佢有做Amazon

我想買，長擺

我諗住放十年
本身諗住放係brkb

睇圖9up:
好似每年三月先會大升一段，之後都多數橫行

Godspeed

樓主止蝕睇percent定基本面或者有黑天鵝先止

多謝巴打分享
希望你拍多d片

留個名先

點睇疫情股 美國果邊d飛機開番未

我呢頭d人好少人去Walmart 一係去Costco一係去Safeway

睇Percentage啦,
美國有樣野好, 美國MPF 可以用黎買正股
我Robinhood 用黎玩Options
401k 先係正股

不嬲都有機飛
話時話依家d公司開始請返人
除咗做零售業
其實個市唔係咁差

你住SoCal?
我多數去Costco,
btw我呢面冇safeway,
得Ralph, Trader Joe, sprout, Aldi, Walmart etc

樓主住邊？我以前係SAN JOSE住過半年

LA

LA邊頭呀？近唔近STAPLE CENTER 我有幸到現埸睇過一埸NBA

SGV, 不過想搬去Culver city/West Hollywood果面

Berkeley 工程佬點解唔留係bay

SF 同NYC果面 Chur d
LA 就 hea 好多

工程佬做緊邊一行？

Walmart + Tiktok

工程

Wage cage係真？整個cage困住d工人

買咗Tiktok 星期一點搞

呢個本書又冇講

應該未priced in
等睇戲

我都係berkeley工程佬
勁耐無去過walmart 無咩研究

$沃爾瑪()$稱暫時同意購買TikTok Global的7.5％股份，並達成商業協議以向TikTok Global提供電商及其他全渠道服務。作為交易的一部分，TikTok將創建一家名為TikTok Global的新公司，並將於12個月內進行IPO，在美國交易所上市。沃爾瑪表示，TikTok Global將是一家獨立的美國公司，總部位於美國，由包括$甲骨文()$和沃爾瑪在內的美國投資者多數控股。其五名董事會成員中，有四名美國人。

有講點解買Tik Tok

RKT 跌到咁 有冇咩睇法？

RKT 俾人Downgrade 左
但又話佢最好既Mortgage Company

我自己覺得
一日低息，一日都有生意做
我加州呢面D人不停咁搶樓買
同做Refinance

但今個星期會岀Real Estate d data
可能會震下

利申，我買有RKT同WMT正股

我睇過俾downgrade 嗰間firm 好流咋喎！ 星期二出 咁可能今晚再振多下。我都長線 起碼睇到2023前唔驚

同埋好多城市人走咗去suburbs 或好郊區買屋 應該Q3會反映到。 唔知你加州近排樓價點？ 城市都多人搶？

suburbs 一間可以有10個offer
搶高60,000 #wusd

WMT 硬撚到

跌啦dllm

old news is so xxxxxxed

not 2 days shipping. It's 2 hours shipping!

2 hour shipping 係grocery

其他係2 day shipping /same day
我今朝先買完Game 黎

Walmart Plus
係岩岩 9/15 先全國推行
Google 下 同開個電視睇下有幾難

我上年已經係：0）
只係換左個名

2 days shipping 一直都有
好多其他 Deportment野係可以搭 grocery單

都話之前唔係個個State 都有
之前係Trial, 而家先正式係全國行
變做Offical
頂

咪係囉
Grocery 一定係2 hour Shipping
因為佢可以搵Instacart

但其他野大路野99%都冇
最簡單PS4 Game 同可樂己經冇
寫住In stock
但只係得2 day shipping/ next day

依家講緊個subscription program
之前只係pilot program
依家先係official咁全國推行
你明唔明

可樂ps4 games 點會冇

我明你講乜
我只係話我已經用左成年 唔覺得好exitcing
你聽到 unlimited delivery 呢d Amazon 一早有既野official 就咁興奮就

依家係話
佢同Instacart 合作
得Grocery先係2 hour shipping
其他大路野99%都係Next Day 同2 Day
Walmart Plus個
Subscription 既Business Model
由Pilot 正式轉做Offical
同Amazon Prime對打

鬼唔知有PS4同可樂
入去睇下個時間係咪 2 hour shipping囉
講黎講去，你都1999
痴撚線

你要去 pickup & delivery 果版 search
有可樂同PS4 game

你走啦
我唔想搞大件事

咪話冇 2 hour delivery囉
大大隻字寫住 2 Day/ Next Day Eligible
有既話，我琴日一早拎左
Up左成日，你都係1999

我呢面完全冇囉
咪講左，話唔係所有野都有2 hour shipping
你自己個Area 有
就覺得全世界都有
痴鳩線

我唔知你係邊
但你 個search係 唔係pickup & delivery，你按左上角pick up & delivery 到 search 可能會有

之前Walmart 同 Walmart grocery 係兩個App黎
之後先合併

Walmart d tech 係柒柒地（你做it 都揀Amazon啦）唯一賣點真係平過齊過 Amazon fresh，grocery 上係完勝，其實好多小型家電等 你係一般grocery store 見到既都會有

Amazon fresh 岩岩出 夠膽要300蚊一年，就係值錢在 same day shipping，如果得2 days ，我唔會比錢 Walmart+

總括黎講
Walmart+既重心係 Walmart grocery
2 day shipping 只係雞肋（之前未有 Walmart+ 時，過35蚊都係 free）

我已經用左成年

屌，R哂頭
買同一樣野
就Show 2 day/ next day

去Pickup and delivery
到最尾checkout 果度
先見到有Express
仲要個shopping cart 係唔同

咁姐係我要分開買
唔怪之得
我同你係度雞同鴨講

You are welcome

無事啦,4466 拆掂了

終於升到成支火箭咁

如果入150c 10/16
會唔會太進取

你睇下佢平時D Price movement
一打橫行你就仆街

成7% 唔太Realistic

WMT! WMT!

150 GOGOGO

路透10月1日電-沃爾瑪(Walmart Inc)：
*三葉草健康-宣佈與沃爾瑪建立新的合作伙伴關係
*三葉草健康-與沃爾瑪合作的新聯邦醫療保險優勢計劃將向佐治亞州八個縣的50萬符合聯邦醫療保險條件的人提供

WMT無啦啦食左春藥咁
估佢唔到

Walmart health center
我呢面冇，但我知其他州份有

繼續睇好嗎?

想過星期執咗5% 走咗
你講兩講我又想入返

Boomer股
5年都係Uptrend

樓豬快啲出新片啦